有冇人諗過酒店同服務業唔比戴口罩啊。可唔可以幫手反映下或投訴

仆街

殺到埋嚟

部份酒店同服務業仲未有指示叫戴口罩

要顧及專業形象，唔可以令客人受驚

你唔會知道佢地有冇接觸過武漢人，亦都唔會知道自己係咪潛伏緊嘅帶菌者

其實前線嘅服務員好撚慘

作為客人嘅你可唔可以幫手屌屌佢？

從今天起，邊間酒店食肆唔撚戴口罩嘅，直接成間公司投訴（並非針對個別員工）

一人一反映

緊急

美心集團呢？

更加要屌

On9自己戴啦
唔俾戴咪即刻唔做
個個都覺得自己可以死好命冇事

假設你係食客

會同你接觸嘅就係服務員

佢唔戴口罩

你有冇得避？

除非你咁瀟灑唔幫襯佢

要針住個形象去投訴，其實我都唔明點解戴口罩就係唔專業，我反而覺得唔戴口罩先唔專業
依家香港已經有確診個案，一日需要接觸咁多人，你哋前線職員一D防護裝備都無，置我哋客人既健康不顧，根本唔專業

聽日去入定冰凍野公仔面
過埋年14日先出街

你唔反映就算啦 咁都要嚟批評幾句

唔係個個都獨善其身就算

仆街死啦你

黑警唔係服務業

你唔洗咁大反應

迪士尼

我決定投訴服務員唔戴口罩令到我受驚

去酒店的都投訴下，當幫手足，隨時救人一命

唔戴唔會入, 我點知你 d Staff 係咪帶菌者

收皮啦垃圾，戴個口罩都驚

自己條命要交俾間垃圾公司怪得邊個？

你呢d畜牲應該同支那畜一齊有肺炎死左去就岩，成撚日拎"專業"黎打飛機，同國泰班飛雞一撚樣咁撚柒on9,俾間垃圾公司打壓，唔撚係自己反抗，而係咁吹雞叫人入機場送頭俾壓力航空業，屌你老母你站係最前，本應係一呼百應，要d企後過你既人幫你出聲先，唔撚出聲仲話鳩人獨善其身

大把sales都無得帶口罩

認同。
d老闆同某d客on撚尻

希望各位顧客投訴酒店同零售店
話員工唔戴口罩怕影響顧客健康
咁d食屎高層先會做野

今日返公司 仲要大大聲講多次唔準戴口罩

公司一個人帶一個俾人秋後算賬
定全部人一齊帶俾人秋後算賬機會大
自己諗 等同罷工咁
唔團結冇人幫到你地

係時候杯葛依d公司 唔俾戴口罩享受罷買待遇

啱呀
老細唔帶頭戴罩
我做細嘅戴咗畀人屌邊個撐我？
當個個剩係在乎營業額同服務嘅時候
前線員工條命仔邊個理？

你鬧我一個冇用㗎 全個業界都係咁仆街

我夠知冇用啦

你連自己條命都要交俾間垃圾公司
既然將"專業"拎黎打飛機，唔該你對你自己擁有呢份專業而得到肺炎應該感到光榮，你既所謂"專業"凌駕一切之上

咁所以宜家咪向你哋求助囉

淨係識屌屌屌

睇睇標題先啦